特狗政府追咗我三年稅想問唔交會點？

有無人答到？

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

無

細數不起訴 但要交罰款

根據香港稅例，打工仔沒有依時把應課薪俸稅通知稅務局，或沒有依時呈交報稅表的話，一般不會收到起訴，但會收到罰款。但屢犯不改者，又或犯錯程度嚴重，則會收到檢控。

比起逃稅，本地打工仔更常犯的錯誤是漏報或少報，這時候稅務局會根據違例次數評定罰款額，「違例」定義是指犯事人曾接警告信、以罰款代替檢控、被法庭罰款或收到第82A條的罰款評稅，具體如下：

(a) 第一次違例：少徵收稅款的10%。

(b) 5年內第二次違例：少徵收稅款的20%。

(c) 5年內第三次違例或其後再犯：少徵收稅款的35%。
Source : 紅底01
另外可參考

即係都係一味罰罰罰，罰錢嘅啫？
咁我唔撚理佢由得佢罰飽佢

睇你欠幾多
另外如果唔想手尾長, 交多D
佢就要另外開張票, 俾番D錢你
搞一搞都要搞佢數以月計

2,3錢度囉，由得佢罰飽佢

千

其實可以告坐監

不過稅局通常都唔開file啦

大把野要做

稅局可以大權到凍結你所有銀行戶口